<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<document>
	<header layout="4-rows" orientation="left" media="all" module="PE" catalog="main" show_grid="yes" show_table_headers="yes" color_schema="auto" show_de_control_layer="no" infopage="no">
		<shorttitle>New Catalog Page Document</shorttitle>
		<keywords>...</keywords>
		<docnotes>This is a new 'Catalog Page' document. Please edit it!</docnotes>
	<data>
      <page_referers/>
      <product_ids/>
      <price_product_ids/>
      <manufacturer_ids/>
    </data>
  </header>
	<content x-size="800">
		<title>This is a new Catalog Page Title. Please edit it!</title>
		<horizontal_box horizontal_delimiter="no" layout="left-to-right" vertical_delimiter="yes">
			<block _y="196.6" _x="47.6" _w="10" colspan="1" align="left" valign="top" _h="4">
				<blocktitle>
          <maintitle _w="148.6" _x="29.8" _y="39.8" _h="6">Best of Engadget</maintitle>
          <subtitle _w="13" _x="73" _y="196.6" _h="4">Das iPhone fällt nicht weit vom Ast</subtitle>
        </blocktitle>
        <para _w="148.6" _x="29.8" _y="52.6" _h="38">Das ökologisch korrekte iPhone-Dock baut man aus Holz, ist doch klar. Inklusive individuellem Echt-Ast. Außerdem im Best-of-Engadget: Ein grün angehauchter Kabinenroller der Neuzeit und viele, viele Kameras.  Wie lädt der ökologisch total korrekte iPhone-Anwender sein Lieblings-Handy auf? So naturnah wie möglich, ist doch klar. Am besten im Wald, zwischen Rehkitzen und Frischlingen. Und wenn möglich nur mit Liebe und frischer Landluft. Aber dafür ist die Technik noch nicht bereit, auch wenn es schon reichlich grüne Gadgets gibt. Etwa Nokias neue Netzteile, die Bescheid sagen, wenn der Akku voll ist, man den Stecker ziehen sollte.  Für Menschen die es toll finden, grün und hyperindividuell zu konsumieren, stellt die US-Firma Audiowood Produkte her: Zum Beispiel das "bezaubernde iPhone-Dock aus Holz", das auf einer 6-Zoll-Baumscheibe basiert und als Highlight einen individuellen Ast mitbringt. Da freut sich der USB-Port, für 72,34 Euro.  Best of Engadget bei SPIEGEL ONLINE: Wir präsentieren eine wöchentliche Auswahl von coolen neuen Gadgets und Kuriositäten aus dem bekannten Tech-Blog. Heute im Angebot: </para>
			</block>
		</horizontal_box>
	</content>
</document>
